留低Tg會有專人聯絡你 用英文書法寫張聖誕卡比你

Hello 有冇人想收聖誕卡呢？
卡嘅款就係簡單平價款嚟嘅
而我會用英文書法寫（垃圾嘅我只寫到英文）
當然除左Merry Christmas 大家都可以留低唔同嘅英文句子比我寫落你張卡到
寫得樣衰嘅話，細細力插就得架啦
多謝咁多位巴打賞面
自貼兩款可選字形先
(其實仲有兩款字形，可惜寫得唔靚，過唔到自己個關就唔貼啦，有興趣再擺上嚟啦）

第一款：modern brush

第二款：copperplate

想要

又幾靚喎

留啊

第二款吖唔該
Focus, and keep aiming

多謝

第二款

That’s just life

留低你嘅tg啦

多謝巴打

點聯絡絲打你先？

點聯絡

多謝巴打賞識 點聯絡？

你留啦

想要第一款

巴打 留低你嘅tg啦

好想要

係到係到

btw舊年上Pinterest學畫calligraphy聖誕樹有啲fail

嚟嚟嚟！留低tg/聯絡方法

riderbee

絲打 搵唔到你嘅 係咪我問題

交換ok?

支持